維園港女:腦魔呀！

今日去維園行左轉
突然見到有個港女指住左面大叫 :哇腦魔呀！
我當時心諗唔通扮腦魔果位巴打去左維園奶腳？

當我滿懷希望咁另個頭向左面
我竟然見唔到腦魔
我只係見到一個賣呢隻青蛙嘅檔口！！！

原來個港女當左隻青蛙係腦魔

最後，佢條仔應左佢一句:係咩？

而我，就知道左我唔屬於年宵呢個地方

其實隻青蛙叫咩名

pepe

思覺象

港女腦魔

腦魔表示

#

點會認錯隻青蛙咁出名

pepe係咩發音

patpat?

呢隻先係腦魔

唔係叫sad frog咩

連我都唔知...

啤皮 好似係咁讀

綠魔

屁屁？

葵涌先有腦魔

利申：買左

邊到？

pepe: 屌! 啲港女咁都認錯 而我不知道腦魔是誰

腦魔巴打: 死港女等我奶爆你隻臭腳

唔係pair皮咩

Pepe

維園有pepe ？

啪啪

其實隻青蛙原出處係咩？

有呀 有一檔淨係賣佢

唔知有冇hoodie賣呢 去睇下先

有啲想去買

仲以為腦魔去咗維園

係咪維園 認真想去買

好撚正

通常d人會用 feels bad man / sad frog 黎形容呢個meme

邊檔有frog 賣

多謝支持

真係有人賣

估唔到開個post笑港女變左曲線宣傳

屌條女戴個眼罩淘寶既

個個唔係我地架

笑撚死

係邊忽呀 聽日狗衝先

巴打有冇得比個discount我先 話晒都曲線宣傳

乜腦魔似青蛙咩

聽日就去買先

象仔

你聽日嚟到叫我個名

唔該我想搵短髮貧乳虎牙控呀

羞恥play

叫開毒撚青蛙

我夜晚應該會扮緊pepe
你到時行去我到開我名就有折

講暗號反清復明ok嗎

暗號：我不入地獄 誰入地獄

好啦 黎睇下你間嘢先

摩士公園先係賣腦魔

西班牙文黎
利申：墨西哥住過半年

暗號: 在下腦魔 短髮貧乳虎牙控出黎比我奶！

好似都幾靚

掂啦

pepe係讀

派派
定係

Pat Pat
定係

PP

買左

我本身都想買但我男朋友拉住我話係淘寶野走左好想買返

亞古獸係我最鐘意嘅寵物小精靈。

屌，等我仲叫老婆去買腦魔添，屙撚喇呢次

教宗 pope 讀pop 尾音合埋口
pepe應該讀pe跟住合埋口
好難形容

讀pat呸

究竟而家係邊個場有腦魔？

我嘅pepe都唔識

維園有pepe ?

啤皮

係
我自己都買左舊pepe
好撚過癮

係pepe嘅乜產品 想要

佢個到有唔同款既pepe固順

原本想去維園買隻PEPE 公仔, 但個朋友發現淘寶有同款

淨係想要個套

拍蚊

比左幾錢版權費？無都仲夠膽宣傳
（有既sorry怪錯你）

想買

傻撚咗個鼻

係悲傷蛙

Pepe在哭

全部都偽毒

咁都認錯
港女果然係港女
#feelsbadman

琴晚買咗對返屋企
質地幾好，不過五十蚊一對有啲貴

呢啲抄都抄得好撚無腦
明明啲圖嘅色唔一致
好撚心搵個人用ai tune過啦
同埋有啲係低清網上傳黎傳去
照dup print 出黎
畫過啦懵撚

唔差在你二次創作整啲香港人明嘅圖（eg 坐井觀天/溫水煮蛙 青蛙與高牆）

荃灣都有

我係元朗個花巿聽到個男人指住隻卡比獸勁大聲叫夢夢
我即刻黑人問號.jpg

仲要起格 真係痴撚線

隔離抄pkm比人屌到仆街
呢到就狗衝
你自己畫過都算啦，仲要係成幅圖照印

推

自己拎張圖上淘寶訂唔好？

衰撚過淘寶 不了

最似係讀pep皮

不嬲呢啲公仔都係淘寶買嚟賣 買假野做乜要幫襯年宵？

腦魔冇
邊度有得買

有冇哩啲

有冇買版權？

真係得腦魔有興趣買,如果唔貴

隔離台有個post都有得賣,不過size唔同應該唔係同一檔。btw葵涌呢檔野大雜燴又有pokemon又有腦魔又有小新咁,食水幾深下

回避問題 明啦

自己勾番300 dpi 都好呀 掛住搵錢，無質素可言

起格都有人買

炒嗰個低質 買嗰個更低質

haha

呢隻個樣好古怪

有冇呢個 表情既腦魔買

我係玩具台有開post諗住賣腦魔公仔，遲d會整新版本 唔介意既可以入果個好多負皮既post比下意見